GME 146

GME 146

走都無意思，落到20$ 溝200股，溝到均價變廿幾蚊，hold撚到變DFV

點解仲有post

✋💎

仲有gme po唔係轉晒去大麻咩

拉

唔係話淨返散戶互片咩仲有post

個po用嚟比社工入嚟刷吓存在感

SH@9999

咪開啦

半日都推唔爆一版

玩撚完

盤前

輸太多，唔想見到gme三隻字

GMEGME

收到風會SS

到而家仲開post

唔想再提gme

SH

無定力 學咩人買股票

pump it up

啱啱set 160無啦啦賣到1股

咁好彩？

唔關事，我都唔記得左今日開市

SS is incoming !!

蝕咗32697唔 青！

肯完未啊
想開到幾時

圖

圖？

吹水

今晚SS

岩岩掛30000賣曬

唔好再開po

點解唔可以開？你憑咩

今晚SS來了 各位set好價未

明天睇樓了

圖定老母

SS

今晚ss?

好大棍下喎，今晚玩咩?

全世界西冧就係gme復活嘅時候

一齊西冧

💎✋冷手打個熱丁

30000以下都係特價

其實GME真係由潛質發大 做game界amazon

$3285.7

Hi
仲有冇革命手足喺道

Hi

光復華爾街!

平行時空咁妹幾日都係呢個價

好明顯有機構唔俾佢落啦
大市幾棍落gme都企硬48
睇左幾日而家放心做t

屌你老母
肯升未呀

唔上唔落咗幾多日

轉燈

每日例行公事扯幾下 之後又跌落來妹

大家留比個孫算啦 咪再睇

今日ss已經完咗，下星期二請早

已經得個睇字,無哂感覺

又ss

49入52走買1000股執3000鎂

me 300幾走咗了
不過支持大家革命

扮工完畢，謝謝收看

現實：49入1000股 即freefall 企穩42

我覺得值搏率幾高，所以4字頭我就會揾位入

成本350 啱啱走左一半了 心好痛但要向前看

你邊度㗎

btw
點解要放棄145

走得一半成本唔會拉高咗咩

SS始祖GSX又發癲

成本都唔重要了 攞番少少錢先剩低咪擺係度做信念

睇平均成本有咩意思？
不過呢個時候走一半又係無意思

好快 short squeeze!!
SH! 32857
預今晚有大棍同LADDER ATTACK
Diamond hand
💎 ✋

💎🖐🚀

今日平完倉，準備buy the dips

個個入哂tg圍爐

Shsh到下年

推

32857

放心

我會幫你地班on9 推post
係要篤眼篤鼻

成班傻鳩

係唔係冇晒人啦？
一齊衝晒去GME，一齊輸
一齊衝晒去大麻，又一齊輸

連登仔真係

tg grp班人而家點?

18/2 聽證會19/2 ss之日

成班on99
leave咗

Ss左未
利申80幾入，490放

78蚊均價 琴晚51蚊走左 唔想哂時間了

SH 緊, 一日唔走一日都冇輸

人地日日逐小逐小平緊倉，d人重想有朝一日會SS

每日都SS

收到風 今晚會SS

最on9係sndl都sh

You fucking paper hands !!

個本得3皮玩下咁

仲有冇傻仔sh緊？

唔錯，多有多玩少有少玩。

加油SH撚
唔係我地正常人無得笑

咁翻左幾倍 都唔講得笑

多得sh先有得食人血饅頭

20蚊入！

今日放哂，輸300hkd

無ss重sh諗乜，輸80%都要止蝕啦

輸300就行開啲啦社工唔會搵你

遲啲ss你就後悔

我寧願後悔好過依家揼春
SI 70%仲妄想SS

cls ss到4900佢都唔會後悔，後悔係SH撚

你唔夠信仰

呢個po d sh撚都走晒，要靠睇跌撚扮

SH緊 但冇上連登姐，日日望住把撚
💎✋

short interest都公佈左
仲有咩理由sh?

淡社工

Fake news!!

今晚開市SS大家坐穩

SS未

今晚？

計我話一定係星期一！

50股@600 仲sh 緊, 睇圖三月會升幾倍

星期二SS

29/1報告78% 咁之後呢 400打到50 呢到擺明再沽貨啦 沽空率一定超過100% 入左100股@50等發財 升200都4倍 驚閪咩

理由就係其他人都係廢淡

點解去番50就一定係有人做空？

應該係由 400 幾開始向下做空，即係依家空頭好多已經賺緊錢，如果個價一路唔升到時可以汁平貨平倉，做空比例可能仲高左。

邊有上過600呀

好似542？

巴打覺得仲有冇機升返上200

$400入100股，$200止蝕50股，淨番果50股成本就係$600

佢止蝕賣股 成本咪增加囉

TG 啲人都唔講SS了，so sad. 淨係掛住炒大麻股了。

Push

變泰仔呢？

馬健賢呢？

做教主跳樓死咗

幾時SS

標準答案：唔係今日就聽日囉

將$200止蝕50股溝返 500蚊200股
成本由 600 變返 120 啦

重上200機會不大，依家 4x - 5x 玩波幅都幾好，唔知幾時會玩完。

下年定十年後個三月

你搞笑？

搞笑? 我貼過真倉有邊到好笑? 社工玩 SC 我玩 LC Gme Option ，一晚上下幾蚊已經好多水位。

變泰仔where?

成班邪教group踢走哂啲正常人自己跳樓死撚哂

條友係支牛俾人周到
笑撚死

10蚊上落一日走幾轉都幾好玩

Ss未？

今日休市wor

凖備ss

入黎睇下ss傻鳩

今日係T+幾呀？仲未ss

佢係牛牛燈神，比佢燈既都爆升
例子係ocgn

有冇最新tg d邪教圖睇下

好慘 冇人推

得返社工

今晚ss

仲有人未止蝕？

佢地話反正都同蝕晒無分別

想睇

止蝕完ss

點睇最新既hypothesis話HF short
XRT黎壓價GME

講咁耐 係咪要246先ss到

2046

佢慢慢平咪得，駛乜ss

睇住嚟，聽證會後32857

豬閪上過好多次聽證會啦

歐盤+3%

fb咪跑輸大市

開市啦喂

幾時SS 呀

其實咩叫SS😅😅😅

pump it up!!

太廢喇，AMC仲勁幾條街

AMC WFC
GME 先係重點招呼對象

Wall Street 做既只係掘大個霳將問題掩蓋
而無真正解決到問題

都跌到 50 蚊咪當蝕撚晒
唔係依家先放出去比人平倉下嘛

俾人重點strong sell

This post was flaired as a LOSS so it's on the LOSS list. Find more LOSSes here!

I am a bot, and this action was performed automatically. Please contact the moderators of this subreddit if you have any questions or concerns.

推SH

STRONG HOLD 班友呢?

GME forever

Keith Gill 本身在 Reddit 和 Twitter 上一直有對 GameStop 的股價作評論，也被認為是今次事件的始作俑者之一。而 Robinhood 就作為美國極受散戶歡迎的投資平台，亦可說是今次散戶大舉入市的推手，不過後來由於限制購入 GameStop 股票因此招來抨擊。這次聽證會屆時將會在網上直播，有興趣的朋友不妨留意。
直播link:
來源：美國國會金融服務委員會

Short Jizz咗未？

已經無人要平倉

今日DFV 聽證會

Strong Hold

CCJ + UEC

Add oil

SH to the moon

地揸夫

margin 黎?

係，未撚驚過

補倉準備

收到

唔係18號咩？
link please

sor 係我on9左
放假放到唔知日期

笑到仆街

人氣太小，幫推1001

SH咗未 今晚SS

唔係今晚就係聴晚，無限loop

收到風下星期三會ss

星期五萬幾張240 call

SH呀各位！

唔知18號咩時間聽證會呢，應該會online

八點開機
我宣佈空軍無貨玩拋波仔喇

算啦好嘛見到你哋咁好心痛

仲有無人SH緊

有 擺喺到trade其他股

講到口都臭

冇乜用，佢地一定保住大戶

就黎2萬.... 會有咩事發生....

部署緊

XRT ETF單野無人講

得GME green light

穩過藍籌

冇埋

股災呀

特價時段

變態仔

Long call?

我唔想再比希望自己去失望

放係到姐 唔駛理 重拾升勢先算啦

即係準備ss

冇追po 成個星期都咁靜 係咪已過左ss?

係 完左啦
連登仔話既

個數據係講1月尾既事

收到風食埋個LUNCH 就SS

依家隻隻都好撚高
已經唔知Trade 乜好

預左政治show
睇下佢地做馬騮戲都好

班仆街naked short
巿場根本唔夠股佢地short
咁short 完之後搵唔到股黎配對
咪變左failed to deliver

但已經係上個月既事
家下佢地轉左玩法, 唔會有FTD

sh下慢慢等算

點解唔會有FTD
壓低個價無限比息定？

我唔玩啦

SH 算數，去到依家都係輸10000同9000分別

感覺係係巿場壓住個價係50 下
用黎定價係DARKPOOL 買貨

同埋好多PAPER HAND 放左貨
巿場流通係好左少少
但要平倉都一定唔夠貨

唉 hold住先啦

其實幾時SS

20/3

到今時今日都仲未知平曬倉未

mola mola

我覺得keep住開post 都好 久唔久提住你班懵撚唔好盲目跟風

冇人再推？？

今晚會唔會升到3xxxx?

坐穩啦

Pump it up!

我覺得聽證會後應該會有大龍鳳

但今日睇又無左既.... 都想知啲數點解會少左
自己買返?! 當無issue過?!

返而覺得聽証會已經係大龍鳯，政府做左嘢架啦，大家繼續賭啦咁。

市跌紅海就係因為啲錢羅黎找gme條數

講真就算一早落場都知係賭，唔佰有人咁撚鳩以為價值投資掛 ...

趁而家個價咁低溝左唔少貨，等聽 Congress Hearing，今晚一點，我覺得 SEC 唔會企係散戶個邊，平常心睇對心臟比較健康。

個人認為 GME 長線值得繼續揸，我睇好 EA Games，睇好佢之後個線上平台，Buy the dip, sell high.

好多之前 Gamma Squeeze 高位放左既長揸大戶都會搵低位再入貨，好似 Scion Capital 呢啲，同時公司似乎有定時定候係市場回購股票既習慣，值得繼續留意。

至於 Squeeze from the gut feeling HF 似乎已經搵到方法暫時 settle，但係呢班吸血鬼唔會就咁停，就好似賊咁只會本能驅使不斷作案。

另外目前可以預期 GME 會繼續有波幅，但係會一路收窄，$40 應該會係目前 bottom，我 set 左 $40 再入，再溝。

管理層重組，有白武士，公司轉營
樣樣野都利好

勁！大跌市竟然升

股票市場永遠都係同一套動作，就係高位收割

跌市升，唔通真係SS

傻散

琴晚50跌到45，今日升返 47就ss

利申股東

抗跌一流

換手率得9% , 兄弟們都strong hold 緊

信會升
入咗一股

屌啦媽 日日係咁跌 係咪真係無人買貨

繼續得返社工推post

個價根本唔跟成交

等睇下一次既沽空，無限LOOP

Live緊

Kevin: In short, I like the stock.

去啲有得留言嘅地方睇

Robinhood個ceo on99

WSB股全部綠色 除左GME
不過都升緊

DFV 一出鏡GME 即刻彈

彈左3 蚊, CLS

仲有得升？

啲交易開始黎料

DFV: I like the stock

仲係到賣廣告，個主席都叫佢入主題

WSB仔特登既

好似開始啦

有冇機上返60

CITADEL 明要ROBINHOOD 擋子彈
佢死撚硬

聽日係戲肉

KOSS又2x%

Yes or No

Just answer yes or no

ss

屌佢老味好睇過做戲，俾錢買飛啦各位！

SS?

有無機上番60

點解又係我

DON'T WASTE MY TIME
YES OR NO

Kitty 靚仔好多

因為你貪心

點解係聽日

T+13

頭先都有諗過買

好似呀屌

RH 條CEO
"Preventing selling is a painful experience for customer"
DKLM

43唔入而家入?

YES or NO
I'm reclaiming my time
精彩呀

SH To the sun!

差少少無所謂啦

咁少人睇？

43咁低就入啦 又高位入

好多個channel

其他人都有 Streaming 唔只一個。

又嚟唔信了

其實審贏咗RH, 對股價有咩好處?

冇，空投都平哂倉

對netflix 有好處
佢個篇劇寫緊plot

係冇既，不過依家D人就係賭緊未 Deliver 既 shares 會快D平倉。

你真係唔識架喎，平哂倉就唔會係宜家呢個價啦

如果偷偷地平晒倉
俾我就質到落10蚊

條友根本就答唔到啲問題

bye no one cares you believe or not

又社工，仲要亂噏，你真係知啊早就short 咗啦

臭閪我43放多咗5股又升
而家得返5股

其實平曬倉未？

勁

下次想買咩股提前通知下

Not yet

笑死我 勁多人hack定咩事

睇嚟會落破$40

In shorts, I like the stock. - Keith Gill (u/deepfuckingvalue, @theroaringkitty) (2021)

Andy 問得好正

You did a great job in wasting my time.

搖滾準備

烏鴉口

又short ladder attack?

聽日30

冇晒手足推post, GME已成condom

對家每拖一日就要比多一日息
我地sh 零成本
睇換手率同埋出fake news就知道對家已經無辦法

但淡友繼續推
點解呢

我長期睇好
Buy the dip😂🙏

前㬌撚算9數啦，醒下啦，呢隻野零前景呀，冇ss就走

SH!

推親嘅都係淡友

blovk 晒

壓彈弓上月球🚀

走唔走好

DFV好靚仔

gme黎緊呢個月會點
跌到落20
妹住上番50

又人格分裂

又40啦

繼續SH

原來尋晚已經40
點呀？仲hold住？

淡友係指一隻股票/股市有前景或者好既時候出黎唱淡
宜家隻股票得返40蚊,冇任何升既可能, 出黎話隻股唔得既都仲叫淡友?
話5號仔 股票垃圾個D又係淡友?

咁5毛啦你
blocked

又到星期五

Where is my SH frd

聽證會後都無起色 GG了 留比個孫

331 hold 到而家
希望今日麵神嘅救市神力可以延續到而家

$329@30股 here

ss啦手足

全日波幅: 39.40 - 43.87

典解又落返39架

其實你可唔可以清醒少少
淡友推就代表有得升? 有得ss?
個個買出面d股賺到笑 入黎笑9你地嗰d都叫淡友?
醒下啦.. 唔好再柒啦唔該

真係玩撚完
有排跌

唔知你真心定假膠
但$40 嗰價仲唔夠低? 跌左九成喇喎
難道唔跌到落$0 就代表未平哂倉? 唔好再柒啦唔該

我幫你推啦

火箭準備升空！

不過係咁跌
as expected

如果平晒倉，點解大戶仲要左手交右手用錢質低個股價？

邊忽見到大戶左手交右手

個孫有禮物了

左手交右手你ff出黎？
Ai都熄埋喇喎

wow

40.68 -0.01 -0.02%

short ladder attack緊

DFV 買多50000股

In DFV I trust

連DFV都加倉

仲SH緊既仲唔一齊加倉夾爆空頭?

妄想被逼害

我幾時話有得升
我係係唔明點解你地日以計夜咁開post追住班gme友
勤力到

大把股輸錢啦
又唔見你地開post講足幾個月

DFV一日未放 一日SH

等條仆街試下蝕入肉就啱

5毛奶共狗分化gme sh手足

因為呢班柒頭之前笑鳩人 依家輸錢輸到精神分裂咁嗌sh?

真心問，其實sh嘅大家真係覺得gme仲會上返去咩？

係迫住SH

利申 得一股 不過其他ETF cover番

本身$300 買， 叫人止蝕$40 放？ 放嗰個真係天才，
唔撚放喺其他度已經好快賺返有突，咁我止蝕嚟做乜咪由佢擺喺度有咩問題

匯豐$80 買嗰啲跳咗樓未未跳就關心下啦

重點係用閒錢，冇人all in 唔明啲狗做乜鳩

印象中，我未見過呢樹五毛集中之地嘅五毛，特別係財經台
對一隻股票，仲要對象係揸著丁屎咁多嘅一隻美國股票嘅香港人
成個月，日以繼夜夜以繼日連續無間斷火力全開開工去疲勞轟炸
係用晒我多年見過五毛嘅所有招式（軟，硬，嘲），係所有
仲要出晒奶力，逼宮揸著呢隻揸著丁屎咁多一隻美股嘅人
要一股都要即刻命令放返出嚟嗰隻款
情況係罕見中嘅罕見
個情景就好似，上頭用鎗指著班五毛個頭
一係你逼班友放股票，一係就係你死咁款

睇極都唔明， 啲廢老幾億咁買匯豐都未跳，點解要關心啲細路用閒錢買遊戲玩

班五毛除左維穏
就係日以計夜咁追擊班gme sh嘅人

好奇怪

真係估唔到

其實40仲係好高
我諗跌番落20應該差唔多

係仲未接受到自己輸左

CLS佢買多咗5萬股
🚀🚀🚀

連登仔: ss未？ DFV 正傻仔
Drop to zero啦

星期一SS

連登仔會叻過dfv

連登仔係話 DFV一早高位放哂走人

連登仔話： reddit 點用㗎 咩叫 bot

仲有冇手足sh緊？

50000股
200萬美金
1600萬港紙

運登仔仲嗌緊 200m = 200萬 定200百萬

連登仔除咗識坐貨
撚識英文咩

Dfv同jeff係睇轉型，以年計
連登仔就搏ss，以鐘頭計

人呢

星期六日休息下啦

跌到落仙股再講
DFV賣call都發咗達

佢啲正股成本係好低

佢D call 差唔多放晒
已經肥過豬頭

手足

我都係得1股，而家recover緊

冇人流了
當初一日開十個post
而家散到冇哂人理
仲諗ss

D 人冇 D 信念，我就 SH 到做股東。

聽晚ss

香港根本就占好少，成個亞洲都係，大部分都係美國人揸住，而且人地仲係好heat

宜家等T+52

你喺呢度冷嘲熱諷無用架。3日後又一個新既short interest 報告，3月美國每人派1600美元，跟著3月19號啲空頭用嚟沽空gme既etf要派息，唔平倉就佢負責俾息，再加埋政府啲稅。成個月大把睇頭

收左錢就去reddit 到勸服啲美國人，唔好喺連登陰陽怪氣

想問tg幫人點

new day start

閒錢黎架姐 輸哂冇所謂
買GME唔係為左賺錢

溝到佢落成本價咪得囉
本多終勝

依然士氣高昂。
都唔明有咩好笑

真係好撚癲

有幾癲，你未炒過股？

係呀。未試過好似你地咁傻

SH蝕緊廿個
輕鬆

加油 一定有ss

其實你最傻

推比hand joke見到

佢啲call 發過豬頭啦傻仔

溝貨未？

今晚炒波幅 實有得執

每日執幾蚊執返幾個月可否返家鄉

我SHORT PUT
上星期五跌撚到仆街
無拉拉入多左兩倍股

**一倍

我都唔想

dinlo

安清你賺一球

除非gme永久停牌或者除牌
否則件事係唔會完唔會有大結局 因為永遠唔知個價會上到咩位

後尾拎左少少gain 入正股都蝕番十幾個
但好彩有long put對沖先無咁傷

賺100個蝕返10幾個傷乜鳩
(╯‵□′)╯︵┻━┻

或著唔知跌到咩位

yes

升嘅時候, 一波比一波高

跌嘅時間, 一次又比一次低

你噏乜春啊?

由得佢啦連登佔得幾多
佢地以為自己好幽默㗎

我已經傻鳩左, 噏乜春都唔緊要, 最緊要佢升升升

今日SS

其實呢，dfv唔係最先講gme既中，只係佢最紅+曬倉，gme成單野既發起人係叫jeffamazon，包括之前420個價係佢上年預測既

利申：唔係社工，屌我之前起左我底先，我個人對於你地依家入場/離場/sh/加倉/減倉無任何意見，你既投資選擇你既錢你自己負責返

我單純覺得gme呢單野無啦啦神化左dfv睇唔過眼，我再重申一次，gme呢件朝開頭係jeff係wsb開post，dfv只係睇完跟買之後曬倉+dfv有youtube channel，唔好再神化dfv，好想神化就去睇完上年gme幾蚊個時jeff出既post講所有gme劇本

再次利申：唔係社工，屌我之前起左我底先，我個人對於你地依家入場/離場/sh/加倉/減倉無任何意見，你既投資選擇你既錢你自己負責返

今晚SS
是撚旦

又到星期一開市大吉

💎🖐🏻

大升緊20%都無人講

200%都未返家鄉啦有咩好講= =

開心陣都得掛

真係上返100先好話有hope
次次上返少少打哂j跟住就西冧

咁快又SS，好亂吖

跟住盤中又一棍插落黎
反正個本縮能到郁幾十%都冇感覺唔理了

100都唔撚走啦
呢隻野血的教訓黎 放係倉度要提醒自己做乜鳩5百蚊唔走

癲佬入左幾多？

一陣一開巿又倒跌
我已經慣撚左

SH必勝

幾十個

升勢重臨

溝啲快啲返家鄉

皇者歸來

50蚊都冇....

出面美肌post個個都話依家得價，轉頭V返上去
令我諗起當年gme post個個都話經歷過星期2跌到$11x再反彈冇事唔會再驚

升到咁冇人講？

47蚊又真係好高喎

GME同美股玩左好耐搖搖板

我大概明白發生緊咩事

唔好放棄希望，SH到底，黎明終會來到

避險股

唔係信ss上3萬下話

升市大吉但唔準 GEL 頭，邊個 GEL 親CＵＴ佢ＪＪ

molamola

SS緊
手足們坐穩

呢d股大跌市先升到仆晒街
利申： $330@30

升到45

諗起當日唔放真心on9

停？

43放多咗5股 而家又升

SH 嘅手足，準備Gel 頭啦

手足歸位啦是時候鞭廢淡師

遲唔放早唔放 4X先來放 SH啦

18%

殺上去

上星期先升兩蚊gel完倒跌4蚊

short squeeze!

接左兩棍，你班友唔好 GEL 住！

今晚ss 已完，聽日同樣時間

今日500

諗住賣咁啲買tqqq可以快啲攞返失去咗既野

AMC 唔俾過6蚊
GME 唔俾過48
DKLM

有冇升停

今日已完 大家可以熄apps

有冇tg link

大家可以回家了

話時話, 前一排一下由50 彈到95 係乜事

GME BYE BYE

今日ss?

聽日同樣時間再見

一樣的劇本
高開低走
最後轉埋燈dl收市

今日高位 明日低位

今日都係無咩特別

ss 未

仲有人玩

係點解500都仲高追

盤後火箭

竟然係升

仲SH緊💎🖐🏻

廢淡死撚曬去邊

股災概念股

幾時上返330比我平手走

差唔多大彈了？

pre-market
44.xx

SC 唔俾naked short?

8點AI開機

依家nq跌成千點, gme 升返成千點

開工

豬死了

全部紅色

真好癡線
我個Profolio sort左超過3X隻股來睇
無隻綠
唔講以為真係股災
但道指只係跌個百幾點

睇黎40蚊係支持位

止蝕一律視為懦夫廢淡💎 ✋

死傻仔比人呃曬d 錢
仲要多謝人

又妹一日

每天SH多一些

GS

今日ss

跟DFV又贏

升

$48 係上限，又大大棍！

大戶平晒倉未

In DFV I Trust

過50
Call ITM

溝到64 快d to the moon

49.5

正，又升8%

AMC碌吓碌吓都上番8鎂

10%

有咩消息令佢升？
CFO resign?

如無意外今個月應該SS

原因？

一上50立即有棍

dfv新加嗰50000股又食得糊

SS了

20放左。。。。
估唔到係今日ss

20

50蚊call 成千四張contract賣緊
HF 呃premium

ss 了

完左

50 again

Ss冇人講？

上60

嘩，起飛

升返20%

跟DFV無死

忍辱負重

高j了sh

190成本等緊你60啦

做咩無啦啦上太空

做咩突然上番去嘅

34%啦

真 ‧ 神秘力量

S乜鬼S 升得慢又咁少

邊個掃貨

有無咩NEWS

💎🖐️

守住60啦至少

沖

又割韮菜

完了吧 如無意外

💎✋🏻🚀

盤後出si?

Short Squeeze 來了
淡友應當悔改

有少少期待

🐸🍦

60?

上到60算係咁 依兩個星期都差唔多無郁過

再發功

5點前80得唔得

買左1股食花生

佢無啦啦做乜鳩

睇黎個報告有d料

to the moon

SH! SS!

本多忠勝

回家了

70

做乜鳩

同我升到100%

念念不忘 必有迴響

seem yes we can

今日上番500

73

就黎返家鄉

就到80

醒咗80

升到溶斷

升斷埋

停撚埋

咩料

斷咗？

溶左

發生咩事

反擊嘅號角

做乜事又升

升溶

呢個時候熔斷

嘩屌

rip

大大力鞭鳩社工

班社工呢屌你老母

熔斷前爆多賣盤

升到溶左
估唔到均價$65仲有花生食

山頂弟兄們我地黎緊

發生咩事 有冇人明

屌，仲諗住瞓覺添

真係要致敬

GME post係咪可以上翻水

柒頭

仲有無頭D台

好在之前留返10股 咩事咁勁

尊重啦

To the moon

痴線又爆升

唔撚係真32857呀嘛，你叫止蝕嘅人點算

盤後有報告?

熔斷

玩乜撚野

夠膽溝都幾勁

Ss 已開始

連登仔又阻人搵食

會唔會又玩撤單架

點會唔夠膽 DFV都買啦

繼續一股花生

岩岩紮醒睇到 好耐冇入黎想問係咪有咩消息
之前淨係留左2股做教訓而家係咪有救

40蚊再入個啲抵贏

社工呢

90了

100!!!!!

90

真係上到100%

升到斷

完美摸底

連兩次升熔

又斷左

停牌

我岩岩即場加咗少少貨 都賺成萬蚊

痴左線究竟咩事

話說上次熔幾次

早兩日賣左

痴撚線 娘子出黎睇耶穌

我只能夠話DFV嘅眼光真係好痴線
佢幾日前先加完5萬股落GME...

要求唔多 可唔可以返到山頂😭

琴日賣左

大家留意下KOSS都跟升

SH緊的手足 呢隻GME真係有啲料到💎🖐🏻

Amc都係

有冇人知發生咩事？

KOSS AMC GME跟哂

AMC都升....

入左一股食花生

娘子！

就算唔係SS 都GS啦

又幾得意

唔聲唔聲就ss

仆街啦好撚多賣盤
SH!!!!!!!

停牌係咪訓得

咩事

似乎係

屌早幾日放哂先升

但點解3隻一齊？

我又番黎啦

高追第一人仲有貨？

收市前先嚟料，最多都熔多一兩次

笑鳥

溶斷完都盤後

上200我蝕住放

搵個人出嚟拎noise
第班莊炒上 再割
覺得走得切咪再衝入去

好撚深刻頭幾日摸頂158入咗嗰位高追師第日跌到得返60幾佢驚到仆街

咁聽日咪

binc時間

110蝕少啲都走啦
盤後就閪冧

停牌咩玩法

熔一次幾耐?
盤後會大趺的感覺

??????

走咗 差啲俾人call margin

開翻比我走Trading 212無盤後

大師兄翻嚟喇

熔成十分鐘
好似好大獲咁

死五毛

on9仔 走啦

熔斷阿

70 蚊走人 等40 先接返

唔開返咩玩法真停牌

真係拔撚左網線😂

抵撚死，做五毛

停完上番300

熔咁撚耐架咩

好似停過左時

最後半個鐘溶好似唔再開返，提早收工

停埋盤後啦不如

SS！！！！

仲未停完

仆街 Ryan cohen 醒水 我都get 唔到 抵我發唔到達

有限㗎？無知一問

google 熔斷都懶 成班on9係到問

得一千幾百擺過世都叫有個機會
賣咗拎翻幾千有咩用

頭先溶都有開翻

停到收市?

真．停牌

但過左5mins la wo..

大家要望下啲單 我係咁比佢撒單 同埋又唔比掛單

290 溝到38班仆街社工害死唔少人

但過左5mins已經

盤後金剛棒直上

溶到收市？

但點解可以熔咁耐？

買定離手
盤後上定落

feel到又出狗招

可以唔resume?

屌你真係唔開翻

我知
係做乜無啦啦直上

停牌？

CFO走人= 升，乜都炒得一餐

可能關report事

sofi冇盤後

LULD pause

一股都好好玩！！！！

值回票價

有心搵人谷個價唔會等收市/ 盤黎先爆
盤中爆先多人同佢抬價

贏到餐m記？

啱啱三十幾分嗰次溶斷淨係停左
依次就出埋停牌

free fall

盤後見$99然後就跌

盤後先開

二百

Sh 到咁耐都抵你賺，今次記得靚價走

幾點出report

盤後走鬼

reddit 死咗 ser?

好好睇

神奇，頂級，超卓

聽日點？

想請個社工照顧下我

起碼$400

走人先，止蝕了

無限貨源
你話呢

唔係剩係死wsb果頁
成個網死哂

盤後閪跌

人踩人個個爭住走

$66 唔知走定瞓覺好

都未穿80喎大哥

set price

當係逃生門好啲 有溝既應該回返啲本

逃生門已開

有咩消息？今晚無啦啦升返嘅？

如果今次再有人瞓身落去，嗰啲真係抵撚死

盤後唔差
聽日繼續

社工又開工

ss囉

等佢跌番落40蚊先講啦
都未知咩事咁快就開始恥笑人

R爆頭
做乜會升到咁

同意
真係要玩買一股當食花生好啦

45蚊重貨
有冇社工開解下我

升到Reddit死

盤後想上100

就快盤後100

104

大佬 今晚點瞓...

上左

盤後都有得升

All in 左

110

80@66 SH to the moon

社工害死人

盤後有無得溶

嘩！！！！！

點撚樣瞓呀屌

盤後....

一飛衝天！！

120 SS

120

一諗隻瞓又嚟料

不停改高個價

今餐麥記發啦喂

120啦

盤後點解升既？又無得平倉

社工唔見晒

真係咁啱札醒睇到

一股黨

呢個浪起碼200

盤後升到

盤後123

SS TO THE MOON 咪升囉

但盤後點走==

無盤後無盤前
想走都無得走

應該係多人入場
利申開户一個月

成個reddit down咗

原來呢度gme撚個個都係sofi

上返300 神呀 我唔玩了

之前all in 得番2股 升到番500都回唔到本當食花生睇戲算

我不是大户==

人踩人買入

係喎，我sofi

好耐無試過咁熱鬧

SS 囉仲問

不如社工去自殺

支牛又贏

sh to the moon!!!!

盤後無得平倉喎

社工呀！ 社工要人！

支牛

set左100蚊走1手
無啦啦走左
仲有1手to the moon

GME PO要上200了

大家見SS, 追入啦

姓尖個個呢

其實係啲人見升諗住加入返

琴日仲笑啲fd 180 280 380入貨睇黎佢地可以諗定買咩樓了

召喚社工

入左1股食花生

似gamma squeeze多啲 應該未ss

GME 忍辱負重 147

屌你老母尖巴等我仲聽你講放撚晒

冇得上，d鬼佬會去邊？

又洗橫手

AGGER

咁係咪可以上多次500但盤後應該冇gamma squeeze？

睇嚟個report有啲野

128都上埋

留唔留到聽日盤前好
firstrade夜晚9點先有得trade
怕聽日盤前又跌
btw有冇ching入到ortex個網睇short interest

社工呢 我返左家鄉了

幾時出

要貨都要俾d誠意架

Ss

sofi友你眼望我眼中

止蝕了

人地有哂discord group

sofi真係

本身持有400手左右
由300溝到8X 俾啲社工呃走晒
不過怪自己信埋啲傻閪重好

無盤後升到400都無用
捱到聽日

依一次真係信仰大考驗

40溝唔少 今次fat fat

你幾多放？

今次到放左果D跳樓

平手走咗好多 留返10股睇吓都俾佢哋話扮唔CARE

有人係5點買左572.30k股

原來我仲有三張Call未到期

其實玩到咁 散戶即入場咪賺硬
利申：2xx重貨

400均價 係70,80左右penis sell晒 如果40蚊溝貨應該都回晒本

paper hand個d一開始就唔好玩

又多個股神

係咪散水了

咁突然

回落番可以安心訓覺

其實散戶黎講 最緊要保到本 錢係賺唔晒既
S唔SH好難到我地話事
希望巴打返到家鄉啦

我岩岩即入場已經賺咗兩萬港紙

一訓醒上到百幾 嚇醒左

咁夠膽

80買唔切一嘢飛咗上120

我都係8x蚊入左

準備開PUT落$50

反正好平

放晒riot 入GME!!!!

直接short好玩啲

只係炒個勢你都咁大手入 抵你發
TSLA ARKK TNXP 都坐晒
對上一隻搵得多啲就係隻咩LKCO

似係炒高割菜多過SS喎

咁你肯put未?

即係又有到期？

我習慣一買買好多 好少慢慢溝 ts一買都放十幾萬落去

OPTION個個禮拜都開
大戶會搭埋SHORT黎獲利

如果上到去 夾埋班25 paper hand

我就係學你咁買咗隻垃圾
叫AAPL

45成本
差唔多4倍
有冇社工可以安慰下

130啦

經過上次就知PAPER HAND影響其實有限
最終都係大戶之爭
唔好同自己啲錢過唔去 TRADE個勢啦

窮撚margin account 無25k trade 唔到個勢

我人生第一隻買嘅股就係aapl

AMC都癲左

想衝200

啲燭粗得好過分
玩得好開心
45.66，50.3放
61.6，78.02放
91.7，收市

琴日見到有人大手入，買一股學下野

社工要人

Cls 200

200

有無人睇到唔想訓

止蝕王子
回憶小子
希特拉

amc升10% gme 4倍都嚟

淨係望住個圖都唔覺眼訓

完全冇睡意

GME一爆 reddit就收皮 , del晒gme d野 唔ss都難

200未

出現了

依家點部署

下面兩隻都五毛黎

我知

所以成日都諗
到底係共產黨有咩計劃

定係班共狗私底下自己搞屎棍

冇力了

星期5先期結 使乜咁快俾力